南方能源 買唔得過? (4)

苦主

去返呢到先

巴打都冇輸

怪自己太貪心 有得走唔走…

大家輸幾多？

你地幾錢有貨

4蚊走左，等2蚊再建倉

做乜消失左咁耐

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

around 17k

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

1.8買咗，走唔走好

做緊野, 帶時候mon post

應該會跳樓， 2小時冇左廿萬

2.04

玩咁大

我輸80k

3.76 -> 2

轉玩1466好過

你放唔放？

你地講到唔買就on9咁

巴打我認得你
你琴日冇入貨咩

巴打等緊你張圖

我諗緊會唔會再升少少，到時先走

再溝

放剩1手
太貪
由賺3萬幾
得返8k

一日鮮走咗
今朝再入 4.x都唔走

溝埋隻1466玩

同屋企人夾份係3.8x入，4.8x走咗佢嗰啲，自己無走

睇黎大戶走哂 d成交冇咩點郁

兩蚊留名
得兩手

Set左3.88自動入左 屌 1.7放晒 好彩一手
跟住1.9又入番一手

做咩要咁做。。。
不嬲呢種股要升嘅話
今日最高係明日最低價 係入唔切既
同埋成班大戶全部倉位都係好低入 佢哋隨時出貨都係賺錢邊有問題

揼心口

成個月賺左既都蝕番曬 正負0咁濟.....

咁樣玩好蝕

所以都係要怪自己 又蝕一隻
本身諗住可以追返之前d蝕嘅…

有冇人唔打算走 利申 1.6 3.9入

3.7 苦主

呢隻股令到幾多個巴打儲到首期
最衰小本 如果唔係0.6到而家應該都賺幾十萬
應該得個幾萬 屌

same

依家1手豪俾佢自己舞

點解睇落仲有人係到吸飛嘅？求教學

走左，吼緊位入返

本來見佢4.5果陣想取消個限價 但citi個app好慢禁唔切 跟住就自動入左

樓主起碼仲有賺，本身赢緊7-8萬無哂

到底星期一北水係入定散

2個月糧

1466要人

我3.79入
見到 4.5 想放 但見到4.7 諗住睇下先
仆街一load 2.8就放了 冇左2100🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

我意思1.7放 1.9又入
變左不斷擺成本入去

放左 淆底
輸一皮

散水la
唔好唔記得呢隻野係0.4 0.6炒上去
呢幾日升得咁過分 依家就算回一半都唔過分
就算真係值錢都好 班人全部都係好低價入
同埋好多人頭先4個幾都走咗
無謂留戀呢隻野 等下隻差唔多嘅好過

想賺番少少嘛 冇咁蝕SAD

我琴日2.5入
跌咁多其實都冇乜蝕 係覺得高位冇放蝕時間

走唔走到

收市都未反彈就放棄了

諗緊，我均價2.57入

想玩呢種盤路同跳得快嘅一定要用電腦
同埋一定要有串流報價
如果唔係輸鳩死你
除非你係睇大股真係純粹睇數值就得

有機會比連燈仔推得太快, 個莊要打爆D散戶先

有信心

但呢隻股家下黃左
我係莊都轉玩第二隻算

去左拎車
15分鐘無睇手機
直插 倒輸3萬 真係呆左一呆

3.87入, 好彩低買溝埋埋單唔使蝕

yes
個下free fall真係好撚癲

我都係
聽個電話
仆街

90度直插，即時盤都賣唔L 到

仲買唔買得過？直頭苦主區啦

你地班散仔走曬, 佢咪升

我留返1手俾佢自己表現

1蚊入
岩岩 2.3

利申 苦主

2.3放

仆街 好彩冇入到 dup春dup佐幾日 上佐一堂

有賺錢都叫苦主......

等下午再玩吧

個個放晒走到 冇人討論

轉場玩1466啦 博反彈

坐緊啊屌

3.9@10手
坐下先

驚到1.幾果陣 放左 輸少少

巴打幾多係手

諗返起希瑪眼科上市個日

冇咩力要人呀

放淨10手 3.78

大家對下星期一北水冇信心？

佢地呢幾日冇得走. 我估星期一走佬居多

有賺過算好

之前賺埋都唔夠蝕

5手 4蚊買，2.3走左,由賺變輸
想跳

均價2.4 strong hold 信念

1.6未放

大戶5係走曬？

睇落唔似吸貨wor 似老散自己玩緊

2.29@19手 我要上$3 strong hold

對自己好, 由個post 沈啦

冇得炒啦
大戶走晒
長揸可以考慮

只要個間造空佢間公司冇再出聲
３，４蚊應該係冇問題
strong hold

上左一堂

點算 我接受唔到

我輸左1萬7

20手 3.7
2.3放

唯有努力返工填返筆數

3 蚊真心冇難度, 4蚊就算9數喇

止蝕離場好過喇

隻野係點都有幾蚊底掛

😹

你好似 暫時最高紀錄
輸得

我又係喎

本身諗住賺部車，儲下首期同囡囡過
依家仲要做到成隻狗咁先得

港股通 紅底能源股 你話呢

剩係個殼都值2蚊
半年收益幾千萬
3-4蚊有乜問題

$2 lu…..

輸少過一萬

得一兩手點解都係度喊曬口
我20手都未跳樓

輸左7000 學到見好就收

下午上$4，宜家減價

好在冇買

一早輸晒

差唔多

3.7

有冇人會再戰

2分鐘，輸30k

我止完之後再買撚埋港燈

點解大戶咁快走

巴打苦主？

見到由win5萬
到跌5萬
來回10萬

$2入手

0.93@20000 一直揸到頭先 2.25 走，賺少五皮

玩左幾日啦喎ching

I know your feel bro

未夠半日trade左4億幾股 似散水啦
前3日6億 6億 5億
間野總股本7億only
自己睇路

我要讀書巴 有冇放晒

記得你0.6就買

岩先開番個圖睇
先見到係跳崖式下跌

今朝望住上到4.8真係贏左全世界咁

定喎，唔好咁怕chok散

沒放, 仲揸住, 我想睇埋下午

得返散戶有咩計

其實插果下係沽盤湧現姐

又2.050

唔識就唔好再引人唔放咁仆街

你地好快被沈門班狗清們笑撚你地架啦

巴打玩開咩
心理調得咁好 仲渣住
有機會反彈？

3.74入 4.21放左

人哋0.6入手點同

其實我4.8想走架啦...
咁岩個時答緊車就到
諗住擺多幾分鐘落車就賣
一落車我見到咁
坐左係巴士站好耐
差d暈低

我都係 過5蚊會諗住放

我去完廁所想撞牆

驚Hi咩 市值要50億先有港股通 佢仲要岩岩先入

幾時review

咁大約個股價要幾多先夠

溝到均價3.2X，但求翻家鄉

想問呢d邊到睇到

本月炒風旺盛，今早更最高見4.9元，六日累升最多6.5倍。惟於10時20分開始「散水」，股價一度急回近52%至1.45元。現時跌幅略為收窄，仍挫22%報2.34元，成交大幅增加至逾13億元。

買呢d 好易輸突。。。

4.5已經想放

貨都數埋比大家睇啦
佢隊果下起碼出左幾千萬股 唔似想係呢個位收返 睇呢個位既成交

之前有冇類似咁嘅股

算啦, 震一震, 好多人忘記左

今朝成班人吹奏上$5
然後$4.8劈落黎

$2.9 @14000

Strong hold ?

有冇人用富途？
其實係咪可以同時set止賺同止蝕兩單？

用短炒變長渣術啦

睇佢點出貨lor 我自己沽晒 執皮幾走了

唔set價走嘅後果

其實唔夠係可以✅走
拉番平均12個月唔夠就可以88

我因為貪心，所以輸突左

好在$3走晒 今朝睇住佢上$4.8揼晒春

4.3 4.4個時feel到唔多對路
好彩走左，幾分鐘後就急跌

我屌 想跳樓

今日3.75》4.36@10000
3.6》2.13@10000
1.74》2.51@20000

執身彩，唔得閒睇真係咪玩

報返條數 大家輸幾多

我都係

咩叫「唔似想係呢個位收返」？即係已散晒水？

2.1
真係得個殼

有無人未撚驚過，由低位一直揸未郁過？

around -16k

17k

你個名

80k

我眼見都唔少🤭

核爆都唔走 1.6 3.9

1.5部iphone

same 價

原本17蚊 有冇咁易玩完呀

當白做一個月人工

2.77@12000

有無3蚊樓上嘅師兄揮揮手
4.7 嗰陣想走，搭個lift ，出lift 直插

唔信呢隻野冇4蚊

無限溝貨大法

諗住幾錢走？玩多一晚？

今朝有3.6加注，想喊

+0

差不多情况，睇埋聽朝

寸午如果回升先再諗 而家放哂先

下午睇下點 我諗唔走

4蚊入，2.幾走曬

$2.1走哂 人真係不能夠太貪

唔走+1

邊個推呢雙

佢要再炒起一定要收貨集中返
但唔似收緊貨

3.38 @20,000

2.9@12000
諗住玩多晚

今朝個8蚊明引你

睇埋下午 冇咩料到就蝕住走

我都係，想人生重來

1蚊買 @10000

2.3放
多謝連登令我認識咗呢隻股票
唔掂了

拿住幾多？

10手

你咁諗會開心啲咪繼續囉

而家得番個殼

要長線唔諗佢啦

會上返去$10嘅！

係囉 上面條傻䲫仲以為入到港股通就唔會俾人踢走一定會有50億

$5都還神

低位渣個班，一定估少少貨拎番個本，剩低個啲根本花生錢黎

330 最高去到幾多

元呢隻唔set止蝕 輸死人 2.27 set 3.5止賺

中煙翻版 中午有冇機會反彈

開心呀
我0.64均價
開心死

3個幾都還神

可能想做番個價去北水停之前即係1.7幾左右
利申 斷9估

我玩過 2662, 最後走得切, 今次1573, 我3.5走左

個人建議, 今日內要走

2662走到,今次冇膽玩

說好的火箭升空呢？

大家唔洗灰，有個傻仔輸撚左180k！

利申：我係傻仔

即刻覺得自己唔痛

咁我就放心了

大家好重注

睇埋下晝先 均價2.5

收到風 會上返3.5

過唔過夜

有望回家就夠了

以後邊有人仲敢玩依隻

本來過 家陣唔敢了

中煙又係類似？

28蚊嗰日

我就走咗 下午仲keep住無反彈咪止蝕走

上呀

跌到幾多？

睇黎要預止蝕走

又吹

2.2有人收緊貨 企定

望就望個人唔爆

睇黎冇望

坐定啦大家 2蚊位收完貨會爆上 睇6蚊先

14.89億

睇成交量

堆買入有2.09

條莊係想2.2 出貨 無人要就向下試

上呀大佬！
跳樓啦

認真 今日2.8收市

全部小手散戶 收
個成交量

4.2!!

我睇法係大戶獲利大量沽貨 但隻野價值遠大於佢現價
所以2蚊位會係抖氣位 獲利盤無曬 就會再推高
會去到幾高？保守d睇 市值40-50億

咁之前咩事跌咁多先

盤數假架

如果係真
最大股東都賤賣咩？
仲要最低位出

2.12 買入了
睇堆盤

大股東走左佬啦

原來有大陸政府實持股份

俾人斬倉啊

40 50億 師兄真係好保守

1蚊2蚊貨d人唔洗賺咩 比d時間市場消化獲利盤啦 有料正股無野驚

睇黎要睇 星期一 大媽係走貨定入貨先知結果

如果長線 自己睇返pb pe

Deloitte audited

正解

如果40 50億市直

隻野應該40市盈4倍市賬

簡直係泡沫

2蚊係鑽石底, 睇埋星期一點先

暴跌之前17蚊同10蚊已經好多水份下

樓豬有無放咁啲走? 見你渣得都幾多

本來隻野就百幾倍

爆左 變電盈一樣
唔係唔好但唔值
0.6至2蚊係ok

睇auditor?
2662 都係deloitte
6863 輝山 係KPMG

有auditor 就無假數？

2.58個30,000走左, 剩返底30,000@0.45 & 0.69@30,000

港人出賣港人

Ching第一日買股票?

賣哂起碼 汁12萬

最慘係好多巴打蝕好撚多呢

準備第二波

關你咩事

0.6果時就叫佢地 話左音樂股 要睇成交
一留戀就仆直

重有10000股 2.53入 走唔切 衝定止蝕好

家陣2.13至2.2橫行緊

屌老母阿叔4.5都未撚驚過，定啦

等1.9再入

原本都無咁撚驚，睇埋你句野重撚驚

升穿2.2

好彩佢唔似2662 會停
唔係變廢紙

升返

向上定向下？

期望佢慢慢上返去，唔洗快，上就得

減價快過，衝上去

2.29

2.3

要入，快

唔好水9人啦

2.3啦 定啦

股市入面既錢係留比有耐性既人

停左2.3

無成交。 。。。

個莊向上打價。。。

唔係升
收果堆係2.15 睇港交d盤啦

音樂股 炒股票係咁
無輸家邊有 有搵錢

又比你吹中左

冇成交玩jj

大戶做嘢未，我唔係得好多耐性

音樂股最怕有耐性

寧買當頭起

又話未撚驚過

收番

馬上返返2.2 都話睇成交

通哂天，一個都不能走

4蚊樓上好多貨

今朝勁假時段重上去8.8。

其實真係 玩音樂股
學下睇盤
早人十幾秒 走到就走到

唔好話咩2.3 都話2.2個出貨打價就話升

好運d, 你地就望聽日一開仲有多轉你炒4蚊就唔會到， 望下2.5 啦

我係莊係 收一大堆 如果無其他買賣
左右手馬上變十蚊都得
呃到人先得

曲終人散

有人收2.26會升一下

莊家食飯

十秒內收上2.3

條友玩野。。。係咁變價唔成交

今日最少都2.5啦

個賣盤2.3買盤2.29 又降返去2.23

講緊邊個

真係慘 而家一毫子上落都要睇

估唔到穿埋前日收市價3蚊。

我家陣睇緊中銀 鬼知邊個

家陣最多買出買入係中銀

不過條友係中銀自己玩緊左右手
應該係小莊想引升

我以為你講上面啲巴打

唔係我睇
買賣股成交量
港交所會打價
無成交 未知 條友玩野
一邊打住2.3一邊打2.29
隻野應該散哂水

屌好想嚟多 round 報仇.......

我都係
不死心

諗清楚至好

有冇人已經冇心機返工

我

Here....本身赢5-6皮而家倒輸

食龍肉都無味添呀

如果好似前幾日咁三點發力就好

跳樓都有打算

決定strong hold到年底

重倉？

冇左十幾k窮撚諗住執少少 結果冇埋本

向好嗰方面諗
呢隻野點都唔會好似2662咁停牌
最多都係坐下
遲早上返4蚊嘅

已經放哂 如果再開車先再入驚佢星期一再插

打算高追既時候，拒絕左我，感謝上天！

如果升咪dum心口

高峰的快感 剎那失陷

點解你咁好彩
可能我要跳了

唔玩了 離場

4蚊你計下 pbpe再睇煤 龍頭
估下去唔去到

個莊家咁樣玩法, 呢隻股冇人買

傻散表示傻了

擺到冬天

on9仔 人買你又買 抵你蝕 有幾多傻仔3蚊up揸住貨

香港已沒有冬天

一個上午14.89億
家陣仲有冇二個鍾16億都去唔到
估下係散水定全部莊

即係點

得返老散玩

由贏1皮變輸1皮7，心情沉重

師兄睇星期一會再俾北水沽？

人生可否重來

尋日見個市值有20憶左右
今日就得15憶左右......

你輸1皮7渣？我輸10皮呀！一買就跌呀！

本來贏一皮去旅行，而家

係，d cash 放哂落去玩

唔輸都輸咗

ching買左幾手

本來8萬打算放大假tim啊

唉

心態好d。。。買個教訓 我都輸皮幾
不過覺得抵 比自己知道究竟自己承受能力去到邊

3.6入左 4.5走到，好彩走得切

咁勇敢

當交學費

加油

強雄：你會唔貪？？？

前幾日成班仲好傷心 早左放 (利申我都係早左放)
今日就另一班傷心 因為遲左放

一線之差

一插落黎果下已經
跟住回左少少 最後逃生門
跟住就真係死亡

呢類真係唔敢博 細細地幾手玩下算啦

統計下大家 strong hold 定 止蝕

利申 hold緊

今日可以$2.1-2.25 妹下好下

Hold佢老味

叫人吸好接火棒，仲要俾人屌

即走不解釋

希望冇壞消息

if you burn. you burn with 1573

20手，4.85呀！WTF!

Hold

hold

係咪一買左唔夠30秒就開始直插

嘩

均價2.5 hold

3.9入 入唔入多手溝貨好

Wtf....bless you...

冇溝？

魔鬼巴，呢排忙咩？唔見你開post 笑鳩aco, 反而又出黎回高追垃圾股？

有道理，我妹左二獲 即走 擺都唔擺多陣

佢出名假膠黎

6%波幅

師兄，錢冇左可以搵過！

本來換部iPhone
再貪心 換部 Benz 跑
輸返晒

依加夠錢換個m記加大

講啫，而家咁噉款想報仇都冇行啦

睇黎 冇仇報
有冇人狂refresh

0.93@20000
今朝嗰一嘢逼住 2.25 止賺 quit game

落番$1以下再玩過

都earn 緊 點會止

有冇ching分晰下

allin啦 仲分析

好彩平手又放左
差啲出事

屌你試吓 4.8 插落 1.7 冇咗 3 倍本金嘅滋味就明

偷偷摸摸又跳多0.1

跌

我明，我真係明

陰跌緊

你係倒輸返 定賺得冇咁多

希望係升幾日回吐一日咁啦

唔想來緊3日都心煩既快快手放左佢算啦

最後一個鍾

屌 星期一睇下點再見

希望唔好相約icc

都唔係正常升跌，望佢慢慢郁好過

我就ifc

咁第1同第3、4 老細呢

酒呀

4.38@12000

4.45@ 50000

小癲

大家快d放啦，我玩開細價股，呢個莊手法已經做到出面。今朝衝到4.5以上已經危險到爆，一定要放，你唸下大戶會唔會送錢比你攢？ 聽日再跌20% or keep住陰跌，跌到你死。

3.83 @10000

陰啲陰啲咁跌

想穿2了

無錯 唔過得夜的

呢啲係老散走貨

穿了

應該會1.5-1.6 收

擺多陣啦....反正都輸緊....

唔走個D諗緊咩
等再上多次4蚊?

繼續跌
快啲到返1蚊以下

講完即刻到

完了吧 drop to 0

無咩希望，放左，聽日再留意下

1.8 了MOLAMOLA

簡單d 講， 你有冇見100毛會升得返上2蚊

呢隻野真係好撚癲
頭先頂唔順2.2放哂
一個鍾後就1.8

今朝有人話w7女女推介

已經收得皮

巴打快啲走呀

忽然直線跌

有無得w7女女介紹add下
做指標都好

留得青山在呀各位巴打

今日唔走星期一北水爭住走

奉勸大家一句
中秋過後無艇搭

走啊

同問
基本上佢地一介紹=係時候走

賺少 3 倍本金囉，表現差㗎算係
屌今朝 0945-1015 喺度慢慢行老鼠拉龜已經覺得唔對路，但我唔肯相信自己感覺，結果炒哂車啦，damn

成隻野都係假數
晒9氣

好快跌到1蚊以下
而家唔走唔好喊

驚西咩 呢隻野點都有呀爺托住 下星期一一開市直奔5蚊 今日放左個啲 下星期又話要跳架啦

權鬥

無下限咁跌呀

跌穿一蚊再考慮下

走喇真係 止蝕阿

free fall

$2.2-2.3 托左4個鐘

$1.70

收1.5喇 走啊

D打手唔見哂

你情願走咗先等佢插多陣再報仇好過啦，呢啲時候拎中共嚟打飛機黐線㗎咩

唔好信散水撚 呢隻野宜家莊家低吸緊 放左就真係on9仔 下星期返上5蚊

set 左1.9 止蝕 原本賺左4千幾， 呢家倒輸1600

無錯 留得青山在，止蝕左先 陰跌緊

係咪一手黨 我都係

蝕5000 當買教訓

笑撚死

還掂都係乜都冇hold住入棺材

1.7鑽石底 唔穿都守

托住沽

笑撚死我 如果跌到1.2考慮買一手

欣賞仲hold住的巴打

呢隻一早比人話假數
同業無錢賺佢仲有增長
晒9氣

溝貨啦各位

啱啊，反正都跌到咁
當無哂算啦

收市會上返2.5

今朝2.5入

0.73入 $3無放 $4.9無放 而家$1.79放 當發張場夢

4.5唔通唔hold咩

個莊頂緊啲散戶

咩意思？

我朝早炒左陣 賺左少少 , 之後見佢暴跌 個陣衰貪心 , 入左10000股 2.53 諗住佢下午會升番 set 左1.9止蝕 減番條數先輸1500

托住沽 收市大多落返1.5

朝早你都幾快手放到
算好彩

無事啦 升返哂

有人跳車又有人上車， 頂得住就同佢死過

1.8 係用NAV 計

唔好玩啦 睇盤都知派貨繼續落

下星期一北水黎會點

下星期睇下點再算

要有盤真數先計到新NAV架

落到$1.5就連前日個班都蟹埋，層層都蟹民，玩完

玩左咁多日
結果發左場夢
最多贏4萬 家陣倒蝕4千

似2768玩法

咁多散戶喺上邊，要升返都有排捱

仲有得贏既就沽左佢獲利
輸既就量力而為啦，落返0.5都係合理既波幅

1.95有大戶入左38萬股

左右手

NAV 唔假得??
A股有隻幾百億cash唔見左都係咁
on撚9

36萬

呢度既人竟然唔識魔鬼在細節 呢位巴打
佢既燈力係無人能及, 早2年佢玩700, 175 都可以最高位接哂火棒,
然後日日係度叫春
2年過後, 仲有咁多錢輸

你唔講頭先1.85個1M貨比人秒沽

1.7啦

個大戶一入即插

60 萬左右姐 因住大戶裝水魚

我都想

一邊又有人唱淡
另一邊又有大戶超大手買入

天人交戰

個莊似想第一站壓到前日起步$1.5

仲有1548, 1478 , 炒邊隻爆邊隻

跌返招股價

同我一樣，不過都賺左一倍

由o.5升到成五文，咩大戶都飽

之前話2蚊底

我呃自己去左日本無左1皮7，心情好返d

我去左2次日本

好似想1.7收市

笑死

係呀 如果唔係遲些就呃自己環遊世界

微信雞推介？

出極到仲有d貨，都唔知邊度黎

十倍牛股

我環遊緊

散竹戶持續掟貨中

自我保護意識啟動，如果5係真係ifc左

換手率85%

會唔會犯法無貨沽空 。叫証監做野。

散戶散水大戶唔入，啲貨究竟邊個接

大户托住個價，費是你地人踩人，聽日再掟過

欣賞strong hold巴打膽色

覺得盤數無問題咪得，大把人第一日跌到落1蚊果陣就入左

如果真係升返4蚊，佢地就真係抵贏

Strong hold ah diu le

我放左大部分啦，蝕左好多

有咩信諗可以hold咁耐？

快啲跌落1蚊啦
想入貨

唔係個個都咁有心力去每日睇住佢日日跌

$3入一次，$1.84入一次，均價$2.4，呢隻深港通，兩地市場大加大陸開放市場比外資，大戶出貨大減價，理應爭住入

有望住個市，真係好難strong hold

呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

Total -14.x%

你有冇放???

冇放

Strong hold最多輸架車

共存亡

無哂心機 好眼訓

北水開市結果係點

1.6 收？

$1.8

聽日中秋，大家賺多啲

中秋唔會休？

1蚊入貨

競價冇人玩

低過1.5再玩過

師兄我都係

我仲未走

隻殼股得返班真心係度打飛機，睇咩年報咩深港通50億，比人引哂接火棒

穿1.5 就去一蚊架啦

點解唔走

屍橫片野

臨收之前諗住競價上返2.5都好，1.9入多20手

講呢句條友去左邊

假價唔跌引人入？

勁假

收$1.86

賺左錢又話你知咩 gum撚有睇法 早幾日 幾毫子升果陣你又唔講? 回番d就扮專家

聽日跌穿1.5

not public holiday

trap

係咁架啦
冇份贏就望住個MON係到酸
大跌仲唔衝出黎咩

有冇燈神幫手燈

聽日穿1蚊呀

有冇巴打用華盛個串流報價?

我都話蝕撚左廿個

事後檢討: 勁假8.8 可能係暗號

d人跌果陣先敢講野
我就1.8入番 反正賺左10幾萬 買番3萬蚊
睇下跌唔跌到0 lor

聽日會到00149派錢，收市一注大戶

我坐火箭上咗太空呀

比人cut埋孖展

今日嘅低位係明日嘅高位
止蝕吧

題外話，巴打有冇減磅？

劍指0.01再供股合股

其實唔係諗住大貪，不過冇諗到cut嘅時間都冇

一早2.3 到2.5走晒 之後升果d得個望 我0.4幾入既

原來，唉我頭先 1.80 都心大心細

頂我揸到今朝，到插水嗰一嘢焗住 2.25 走

我唔走 賺多20萬 唉 發場夢

我都笑埋

今朝聽個電話姐 無左萬幾蚊

冇聽電話都未必走得切

跳樓咁

1分鐘由4.9插到3.8。屌諗住放假有時間睇

just 10s

真係未必走得切

事實證明5倍訴求同五大訴求一樣都係唔會達到

我睇住佢由4.9 2分鐘內跌到2個幾
跳樓機

一兩分鐘 嚇到仆街

電話 app 交易始終快唔過電腦....
淨係 login 㩒掣落盤都去咗 1 分鐘....

聯署搵証監有無用。

聽蓮登仔買，等同c9炒股，輸硬

樓主冇輸

佢上到4個幾都有一段時間
睇你 貪唔貪心架姐.
唔通每日升50%既股都可以KEEP住個價咩
事後孔明

尋日3蚊走左係明智

一齊坐

朝早得1小時做決定, 真係要好有經驗先食到

依加仲多唔多人過夜？

2.94

齊上齊落

1.86十一手過緊

有排都返到到家鄉 砍掉吧啦

1.94先啱

諗住點部署？
等家鄉定彈高少少或者再跌就走？

2.5，strong hold

總結 輸左5萬

岩岩放晒 離場

Ching買左幾多

溝住黎買 已經唔想睇

同問，4.5砸住曬

只希望可以平手走

巴打輸到傻左？
如果有人知 佢唔會上連登啦

師兄幾錢入？

9估
頭半個鐘向下行

牛牛有啲人話隻野似兆邦基
如果係就發達

兆邦基？

唔係暫停咩

諗起琴晚有位巴打好似話成日都賣早咗賺少左
希望佢今日無因為呢個諗法而搞到倒輸

1660
佢地話走勢似
我諗佢地係講似2018年3月開始個走勢
3月21日又係有一棍同今日差唔多

同問

聽日紅日Qi

聽日紅日wo

iPhone autocorrect

1.26賣咗 今日跌返無咁嬲

屌自原來星期六先係

咪攪啦，你不夠大陸佬快的

其實呢兩年有睇吓股票 睇完當買咗 第二日睇自己賺蝕
到幾個月前先正式落場買 經歷過2662
真係僥倖地停前放得切 冇蝕
到呢隻1573 我本來就1.45放咗 1.6入返少少放喺度
今早見到4.7時仲cap圖 打算放咗佢
點知一cap一登入已經跳咗樓 我仲以為個system壞咗
短短幾個月經歷2次咁刺激嘅音樂椅
有啲唔敢再玩呢啲
再次多謝樓主令我留意呢隻股 平咗我之前蝕嘅仲有賺

利申 1573仲有10000股@1.6 過夜

轉自朋友

13:35分

跌先黎馬後炮算啦

岩，但都要咁岩add中你

其實你睇番上個post 我琴日已經講緊
依個日子係琴日黎

下次add中你記得問佢咩no.買得過

姐係唔貪心玩微信女股set止賺就冇事？

有執到已經好

通常散水先多微信女

有幾多人打算hold到星期一

Me

唔想左一巴右一巴 高買低賣

$2.85 @14000
坐到星期一

均價2.75@ 10000
一齊坐

有無微信女比我add下

師兄set 左止賺/止蝕未

每次見到呢d post 都好興奮

各位巴打點睇1466同2038

個個睇反彈唔止蝕
聽朝繼續跌到去1蚊
輸多兩錢重就好笑

承你貴言呀

屍橫遍野

大家估南能D錢去左邊

China Bank

大家唔好灰心 下隻再玩過喇

好多巴打損手爛腳, 望到都心痛

唔見左個半月糧

玩股票以黎最傷一次

下次學精d

買

聽日1. 5以下再考慮入貨
高追就不了

呢隻大戶一早掃左貨等魚上釣
今日狂插係佢地散貨

玩完了....大家告別了

送大家競假圖一張...明天競價猜多少？
Me : 1.40

其實大家長遠講覺得會去到咩價位

巴打唔好搏長遠啦
長遠投資大把野玩
我鳩估短期呢隻野都唔多掂
低過1.6等睇freefall
Freefall再考慮啦

聽日升少少止蝕賣少少啦

其實個大戶算係咁
晏晝橫行左成2個幾鐘比大家走
今日個價仲高過前日收市價

呢句真明明大家都一齊有講有笑賺幾多去睇樓
今日就咁，個心都好唔舒服。
同咗男朋友，女朋友或者屋企人講嗰啲都唔知點解釋

跟

今朝3.85 入高追, set 4.4 走，避過一劫

希望各位巴打聽日走到無咁傷

認真問，真係無得升？明明係正股

之後走勢應該好似中國鐵塔咁

係好多細行沽空,搞到個價大升大跌

新手唔識，照計入得港股通盤數應該冇問題？你地做佢地下一步想點？

盤數係無題, 但好多炒家係細行

問題

你輸傻左？

神操作咪呢D

我贏

驚西 幾日十蚊

圖？

賺1x K 變倒輸30K
其實同賭錢冇分別，唔玩了

心都涼埋

最撚僧你尼d見人輸錢仲要走出黎踩兩腳
早幾日爆升就潛撚到龜縮
依家炒車就衝出黎贈興

原來點都覺佢至少5蚊，賭錢最忌心雄

不嬲睇人仆街最開心
又唔見你班撚樣坐貨果陣po單出黎
爆升見po
叻仔

有咩要發表？

都唔知係咪有人有心做勢
一個月前開定po引大家入貨
呢幾日升到咁上下再反手沽返落去
真係要讚下呢個連登大户

你咪果個引傻尻入場既大户囉
仲好意思po

講緊幾萬蚊既貨都可以叫大戶 你係咪未撚見過錢？

競價時特登截圖，紀念下

贏咪好叻仔
難為果啲要幫你接貨既人
大家認住佢

貨又冇入起到嘈 見人蝕就笑尻人

你咪一樣笑尻緊啲走唔到 而家坐緊既人
心照啦

記得認住我呀 我2$幾已經叫大家小心要走貨嫁喇

一日推爆一個post

香港通脹平均一年3%
美國目標係2%
就算做定期都係得兩厘幾

就算係之前幾年最強勢既1299 2318都係講緊1x%
呢幾個月更加唔洗講
你同我講一隻股票可以幾日升幾倍？
醒下啦！你賭緊錢咋！

其實都係賭場 但可以攞返本金

但係好多人仲諗會升上3蚊....真心o咀.....

相同之處都會莊家玩晒

諗起希瑪3升上19.x 好多人set 20 蚊放

捉心理好狗

當年睇到好撚刺激

屌你岩岩先講完
港股通呢D只會care 市值 成交量
理撚得你假唔假
前排先有隻垃圾道士股入完極速比人停牌
唔識就咪學人9up好無

聽日繼續向下走

聽日精彩 起碼跌多3成

留名睇聽日升番

1480先刺激啊.....

願榮光之後。。。

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

贏左錢既巴打，捐少少錢去幫手抗爭
咁我個心會安落啲

個老細冇錢補倉咋
俾人用二億錢買起十億煤礦
根本就係一場股權爭奪戰輸咗姐
仲要未計隻殼本身值下錢
根本就係俾熟人知道個老細冇錢周轉 先會一下收皮

3.45 入 ，走不切！想死喇

會升的 會升的 信念

就係個個信念太強 睇5蚊， 呢家大家一齊叫緊春

記住落咗袋先叫賺
袋袋平安
袋袋高昇

賣都要㩒掣##

信佢聽日會升

其實星期一北水開市，真是會拉高個市？

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

我4蚊都2.3走，死左

same here +30k > +10k

隻股, 吊

悲哀既中秋節

玩野咩

假的

仲可以上返黎

升升升

大家快d幫手嗌啦屌

2.75

2.65

又玩過

唔好中計呀 大戶出左好多貨 佢推唔到嫁喇

勁假時段都有人信

你班仆街唔好同我爭貨，下星期一賺大陸錢

等陣又一野跌落去

高追

可否再發一場夢

真係睇唔透

推唔郁

2蚊了

All in

呢隻野好妖

追返琴日條數 排2蚊

下？？？

琴日比個莊咁様玩左一獲，係人都驚啦

會唔會跌穿1.5

曲終人散，音樂椅停了

今日準備1蚊收貨

只求慢慢升，唔好跳啦

中秋節大家齊齊賺啦

same here

屌可唔可以爆上去啊 走唔到貨啊

1.86

set咗$3放晒佢

二百萬成交都冇

睇黎要等星期一

$2.1

準備大波幅

你班仆街唔好同我爭1573貨，下星期一賺大陸錢

G支

如果停到係2.1到星期一已經好開心

屌 琴日完全冇心情返工

成個市升，1573咁平一定有份加下星期一北水
中美貿易戰緩和，特朗普：會考慮與中國簽臨時貿易協議

個心情由天堂即刻落左地獄

現時委比-88%

已經放哂但都想大家賺 加油

一蚊再考慮

唔搏啲咩，翻到家鄉就得

咪撚on9
邊個會買隻比人狙擊既假數爛殼
9up少陣喇

1蚊就入幾手支持下你地

又上了

賣了 平手離場算

4.6!!

沖呀

走一半 溝淡都仲係3.75

沖呀 2.31入左8手玩玩

應該有得升

我都係咁講

師兄真勇士
支持
有危有機

定逃生門

勇士但呢個moment 入欣賞你

好在2.3放左

逃生門關閉中

跳樓機

屌屌屌

穿$2

仆街了 2.3入完即跌，點解會咁

死上去未呀？點學人做妖股呀？

點解仲要入呢？

應唔應該升返上2.3放 都係蝕9舊水

平過1.6考慮下

有支持

希望有咁嘅機會

升到再講

1.6 啦

又跳水

.......3分鐘前

最底$1.6

哇屌

慘得過尋日

琴日咁跌法,個莊都走左
大家今日仲敢玩

跳樓

唔好聽連登仔鳩up 啦

而家入根本係賭錢

走啦 散左水啦

唉 仆得街 1.6 冇左30%

1.2考慮下入

低過1蚊就入

哈，想用早段個升勢再引我落叠？ 好彩無買

圖呢

1蚊見 睇個勢就知 之後會係1蚊樓下磨

一個朝早帳面冇左萬一蚊

傻散又比人呃貨

一2樓下委比就爆升

等緊位入

個莊去左玩1466?

尋日有人幾分鐘走左成億貨 都唔走

升了

再溝 等星期一

我都去左玩
執少少

轉戰 1466 0.27@60000

錢都流進1872

真心問有冇機上返2.3 原價放就得

等星期一賭大細啦師兄

set $2.6 放

放了 止蝕離場

今日應該陰升陰跌喇

好過尋日跳樓機心臟負荷唔到

2.31 幾時回家

轉玩1546

過黎1872喇 1573壽終正寢

一日未上目標價 係一股都唔會走
最多咪停牌 未驚過

留得底坐既都係戰友

咁衝動，2蚊樓下入仲有得諗，一陣又free fall就hihi

基本上就係得番連登仔strong hold

均價2.29@38000我係唔會打和離場起碼上個2.8先走

自己分析

點解可以一買就跌

你1地琴晚話乜7有中銀支持

點搞

叫佢買動物做燈神我地對撼
btw各位中秋節快樂本身可以開開心心過中秋

講真 琴日一野free fall 大戶走晒 散戶仲想出貨 大戶會唔會咁傻入黎比位你走

好簡單咁諗，你係大莊家，琴日据完老散一大筆仲會唔會留喺兇案現場比你班老散翻身先？

如果唔會，無大莊點撑個價上去呢

回哂了

一插落去中銀 交通又入貨了

唉 咁而家等升返上2.31好嗎

點解連財經post都上熱門?

驚咩直頭要等上2.8 上3

大戶走哂 啲散戶點走啊

所以琴日朝早4.x冇放到咪變到依家咁

好多散戶係上面，大戶去完旅行先番泥再講

明明沽空比率勁低 。aastocks睇到。

應該要等9月尾德勤如果簽到名有機會番身 如果簽唔到 輕則先股 重則停牌

我想今日企穩$2啊起碼返工可以精神小小

冇乜人明白我地感受

一朝早冇左2萬幾

點解會入2.3

企穩就夠已經唔要求會升

你地今朝又話一齊坐火箭

又話一齊上4蚊

我明白 不過你今日2.3入真係

都係呃人

1.95入翻希望星期一冇事

連登仔不能盡信 btw就1001 樓主呢

賭錢